終於結束的起點

“愛情並不是 對與錯 簡單是非題
相愛的兩人 不一定 能相守相依
因為相愛所以在一起 因為深愛所以又分離”

相愛的 將來一定會相遇
但最痛苦的是那個他已經一早抽離了
而我還站在原地等著他

👌